將軍澳區有咩黃店介紹？

除咗whatthefood同coffee art

元氣

Beans

蜜蜜見

Chop chop

Vortex burger

泰cool

好味

雞圍好多

齊柏林熱狗

Push

真心一般，但做實事，好過貼海報果種黃店

魚木

Tkl街市 平靚正西餐

蜜蜜見好食
仲有寶琳烏蠅館

魚木
泰坊
為食喵

漁釗
應該冇咩人知
但係wolipay見到係黃

將中果間？真係咩

真呀
Wolipay寫
你去睇下

多左幾間
漁釧
玉子
尚德101
但又冇寫原因

之前有寫原因
而家del左

原因係咩？有冇印象
係既我得閒幫襯下

玉子新開果時食過一次
好貴又唔特別好食

鮪世市場 唔知好唔好食

幾好味呀同埋區內都冇咩黃既壽司店好揀

榕記？

坑口村間隱居好食
不過唔係壽司，算居酒屋

Hungry Korean

開左喇？最近少出街冇機會去睇

係邊

Tko gateway food lane?

可以refer更多將軍澳黃店加盟持得lingduck (外賣自取平台)，唔洗食貴佣又可以接多d單
餐廳加盟連結：

拎得連結:
iOS / Android傳送門：
Facebook：
IG:

想問下有無黃店有早餐食？
而家次次唯有要嗌無表態個啲

食大快活算

富康新味道 茶記正常水準

黃？

見到app有
但我都唔知黃在哪

滿記

又平又好食
成日都買返屋企做晚餐
最鐘意食佢個香蒜肉粒意粉 辣辣地 好惹味

樓下講果間魚木都好抵食
玉子燒煮得好嫩滑

識食

Tko gateway間沽滋咕雞雞
應該係低調黃
張收據有香港人加油
鐘意食佢個芋泥手抓餅👍👍

仲有坑口村da vinci cook 都好食
最鐘意食薄pizza
星期三仲有優惠199蚊 兩個pizza

佢地仲有自家外賣速遞服務

可以唔洗用deliveroo 同 foodpanda
不過最好早兩個鐘叫定
e.g. 要七點到就要五點前落order

利申： 非打手

真係想推吓呢間
舊年將軍澳大遊行
佢有派水俾大家任拎
雖然門面無特別標榜
但啲人態度唔錯
值得支持

印象中好似係伙記？
之前去過 入面電視都長期播viu
仲寫明係固定台 唔會轉台

一般都唔會專登上翠林食早餐
除非住果頭

咁幾好

我次次去坑口做野都一定會叫佢個炒烏冬食
勁好味，啲烏冬勁彈牙
係咪坑口街市旁邊個food court果間 ？

個價黎講算勁抵食
食完都好夠飽
我會叫多份薯角食

伙記

日日都食雞扒蛋包飯凍檸茶少甜少冰

將中大茶飯
厚德筷賞
調景嶺平靚正西餐

一星期至少兩餐。
不過叫薯條太耐。同佢個盒如果有少少透氣就更加好。
希望過多陣出新口味。

翠林

甜雞肉

慧安園漁木
又平又正特別係個玉子燒

漁釧好食

正？
成日見人食
但我次次都係泡菜湯

好食 甜甜地 啲雞肉又好嫩 一咬就開 特別係啲椰菜索哂啲汁
雞肉同埋椰菜係鐵板上面熱辣辣

依排係咪冇開

富康

我想和你無所事事

玉子 前排行過門口見到有放野義賣 應該係真黃

調景嶺有冇推介?

係，但無哂人

應該得一間

同意，意粉同三星蔥餡餅都OK

唔錯，都算見得吓人

彩明街市 - 平靚正西餐

大快活勉強可以計埋入去嘅

咁計埋一碗肉燥

呢間加5蚊有得送上門住附近成日叫上嚟食

介紹下

詳記

筷賞即係chopchop
有時有D午/晚餐有驚喜，同埋我鍾意佢每晚facebook講定第二日有咩餐

係幾好食又夠大份

坑口厚德個food lane個度有好幾間都係
chopchop，whathefood，熱狗，清心齋，鮪世

食過一次佢個椒鹽豬扒

竟然有咁多以為坑口沙漠嚟

但除左個度同埋東港城beans好似無乜了

海逸同南豐呢啲廢場就算啦

坑口全將軍澳最多黃店
坑口村又有

都夠多啦
又平啲
將軍澳站果邊多數貴野

調景嶺直頭

所以坑口算好
之前有排係寶琳果邊做野日日食烏蠅館咁滯

大茶飯不了
啱啱開果陣食過一次
又貴又普通
唔啱我哩d 窮人食

冇咁多，開喺果度係因為好多老闆係做街市

遠少少去慧安園魚木

好熱好曬果時真係懶得行

前幾個星期有次中午行過去真係

將軍澳真係好適合只留在商場活動

搭車去油塘食

仲有新都城韓閣，而家200減20蚊，正，啲人都有禮貌，野食好濃味，啱哂我重口味

好撚好食

有冇人知三期開返果間iam bakery咩色

呢間堅正 必食甲羅燒

油塘更加沙漠

黃 佢有寫住光復香港時代革命嘅蛋糕

有咩巴士到？唔搭鐵藍田油塘好難去

上次食過串燒正
魚生都好新鮮

foodrepublic

不過而家冇得食

大快活

出觀塘市中心轉車 大把巴士

咁不如觀塘食

去藍田我會係觀塘泳池果邊行過去

咩價位

都唔算平呀
上次兩個人食冇飲酒
完全唔飽兩人埋單五百

食咗啲咩先

寶琳係美心地頭

識貨，抵食兼正，特別係c餐炒小菜，個廚好手勢

有機會就食咖哩牛腩，正到
近期少咗見醬燒薯仔牛柳粒，好懷念

將中popcorn 都係
潮庭
美心西餅x2
東海堂cafe
Paper stone
Simply life
Starbucks
Popcorn2仲有個大家樂food court

咁寶琳好少少，得
mx
deli o
Starbucks
香港地
翠園
元氣

係喎數漏左元氣
香港地好似執7左

坑口兩間元氣

以前喺寶琳通常都係食和味粉麵
睇佢fb先知係黃，但係鋪頭就唔覺
其實寶琳ok德係咪黃

Beans都唔平
不過係好食同埋衛生

好似好多爭議
我冇食過

海鮮丼幾出色

對學生嚟講比較貴

有冇絲打一齊去食黃店

Tg me hugo1991

喱間個價位同千兩差唔多

係好撚貴
將軍澳差啲好似龍門價位嘅茶記黃店

八九十蚊一個意粉

【突發！TKO Gateway 黃店搵食指南 1.0】

武漢肺炎除左搞到我哋冇啖好食之外，好多餐廳都因為少咗堂食生意，生計都受到影響。所以卓雅整理左少少嘅資料，如果各位坑口嘅街坊想叫外賣或者去 #FoodLane 買嘢食拎走，不妨考慮下FoodLane嘅黃店，大大力懲罰下佢地 💪🏼💪🏼
/
🍣 鮪世市埸

營業時間：12:00 - 15:00 / 18:00 - 22:00
落單方法：23273368 / Foodpanda
地址：TKO Gateway 東翼地下 EF09鋪
Menu:
/
🌭 齊柏林熱狗店 Zeppelin Hot Dog Hang Hau

營業時間：11:30 - 21:00
落單方法：94381174 / Foodpanda
地址：TKO Gateway 東翼地下 EF21鋪
Menu:
/
🍹 樹洞 #籠町茶番

營業時間：12:00 - 21:30
落單：請直接到鋪頭購買 🙂
地址：TKO Gateway 東翼地下 EF23鋪
Menu:
/
🍛 Chopchop 筷賞

營業時間：07:00 - 22:00
落單：2350 9309（最低消費 $60，每張單另外 $5 送餐費)
外賣範圍：厚德邨、東港城、和明苑、裕明苑、煜明苑、新寶城、海悅豪園、蔚藍灣畔、安寧花園、富寧花園, 明德邨、顯明苑
地址：TKO Gateway 東翼地下 EF06鋪
Menu:
/
另外 Chop Chop 筷賞每天會在Facebook 更新是日午餐 / 晚餐

__________________________________________________________

卓雅未來會繼續聯絡其他黃店 What the food concept 清心齋
、#檸檬葉屋，希望第二輪黃店指南可以索取埋佢地餐單，等大家可以更加方便懲罰佢地。如果想食鄰區黃店，記得用 #將軍澳外賣專線 搵黃色外賣圈送餐！

PS. 為免浪費，卓雅建議大家外賣時自備餐具／食物盒 🙂

其實會刻意消費黃店嘅客人，通常都係學生或者年青人

踩locobike去啱晒

厚德街市算好
黃店夠集中

係唔知點解間cow bean日撚日都咁多人食

咪坑口chopchop囉

好似冇乜人提牧羊少年
啲咖啡好飲

果個位置係呢個時勢唔算方便

新開左間咩珠記冰室 好似係黃

富康間新味道同尚德台式101

我咁講 黃店密度最高一定係翠林

越式
泰式
兩餸
港式茶記
日式

乜9都有

仲諗緊邊度有珠記,原來係康城
都好嘅,連康城都有黃店

101好慘
次次去到,隔離間藍店漁樂都排晒隊一堆人,101就冇乜人去

係將軍澳喎

吸唔吸引？

港式台灣野
即係仙跡岩果類

自選涮涮麵好抵食

睇落幾正

因為101好撚難食

歡迎親身去試

同意 真係麻麻
佢仲係十幾年前中學lunch叫外賣食到既台灣風味飯盒水平

中意食佢個蛋包鰻魚飯，好抵屌

咪港式台菜，n年前仙跡岩個水平

香港人開定台灣人開

直頭係難食...十幾年既感覺都覺得呢d 係頹飯

泰cool
好食又正宗有泰味！
上星期6pm限餐令果日佢地告過急
係將軍澳海皮果邊 有心去支持下
Foodpanda都有外賣

101？你當普通港式但有少少台灣野囉

又未到好難食
我覺得茄湯麵幾ok

而家covid，開係果個位真係不利

個支那武漢肺炎搞到海邊2間黃店都收皮

邊兩間？
好耐冇去 冇留意

JOMO

知唔知海旁個幾間酒吧有冇邊間係黃店/唔係藍店？

Shit！JOMO d蛋糕好好食架

咩呀 jomo唔係仲開緊咩
琴日跑步都見到

話說有冇人知呢間jomo係咪西環個間黎

將軍澳Food Court 應該得厚德 同 將軍澳Parkside 個新街市入面果個
岩岩 check 左Parkside 個街市原來係鄧清河政協其下
之前d group又話個food court 係黃 個水吧個名仲叫奶茶聯盟 我仲買過幾次炸雞脾食
屌你老母偽黃珠記冰室

呢個Food court 原來係政協其下紅底藍店 仲將個水吧名改做奶茶聯盟扮黃
大家千祈唔好幫襯

我喺樓上講過，厚德food court好多店嘅大大老細都係藍紅，因為多數係做開街市，想做埋餐飲，果輩人大多紅

姐係Chop chop 鮪世果幾間背後都係？

鮪世、wtfood、奶茶就最明顯之前貼哂poster，其他就真係左右紅藍綠，唔方便講

但係老細係輔狗黎

係武漢肺炎
乜撚事要跟奶支WHO叫法

懶得打字姐，咁BBC同TIME用又係叫做奶？

chopchop應該都係真，佢有幫手賣飯券

踩單車去

想問調景嶺踩唔踩到去坑口

除咗翠林要上山之外,將軍澳應該冇單車去唔到嘅地方

飲過幾次，真係貪果邊少人

有冇人知芽莊係咪黃？